# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-14 13:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: settings/settings.py:206
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings/settings.py:207
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: viewer/templates/base/captcha.html:7
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: viewer/templates/base/captcha.html:11
msgid "Click to refresh captcha"
msgstr "点击刷新验证码"

#: viewer/templates/base/footer.html:6
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "版权所有"

#: viewer/templates/base/modal.html:7
msgid "Notice"
msgstr "提示"

#: viewer/templates/base/modal.html:10
msgid "System notice !!!"
msgstr "系统提示"

#: viewer/templates/base/modal.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: viewer/templates/base/modal.html:18
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: viewer/templates/base/pagination.html:11
msgid "Previous page"
msgstr "前一页"

#: viewer/templates/base/pagination.html:21
msgid "Next page"
msgstr "后一页"

#: viewer/templates/edit/edit.html:3
#: viewer/templates/edit/edit_paraphrase_information.html:49
#: viewer/templates/edit/edit_title.html:30
#: viewer/templates/word_card/word_card_extra_footer.html:26
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: viewer/templates/edit/edit_add_paraphrase.html:26
#: viewer/templates/edit/edit_paraphrase_information.html:39
msgid "Input paraphrase..."
msgstr "输入释义..."

#: viewer/templates/edit/edit_add_paraphrase.html:36
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: viewer/templates/edit/edit_extra_footer.html:11
#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:22
#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:43
#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:64
#: viewer/templates/settings/user_settings.html:64
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: viewer/templates/edit/edit_extra_footer.html:23
msgid "Refresh word"
msgstr "刷新单词"

#: viewer/templates/edit/edit_extra_footer.html:30
msgid "Reset review"
msgstr "重置复习级别"

#: viewer/templates/edit/edit_extra_footer.html:36
msgid "Remove from review"
msgstr "从复习中移除"

#: viewer/templates/edit/edit_extra_footer.html:42
msgid "Remove from dictionary"
msgstr "从词典中删除"

#: viewer/templates/edit/edit_paraphrase_information.html:56
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:7
#: viewer/templates/word_card/word_card_relation_words.html:57
msgid "Equal words"
msgstr "相等单词"

#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:13
msgid "Please input and choise equal word any if you wanted."
msgstr "请输入或选择你需要的相等的单词"

#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:28
#: viewer/templates/word_card/word_card_relation_words.html:69
msgid "Related words"
msgstr "相关单词"

#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:34
msgid "Please input and choise related word any if you wanted."
msgstr "请输入或选择你需要的相关的单词"

#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:49
#: viewer/templates/word_card/word_card_relation_words.html:81
msgid "Similar words"
msgstr "相似单词"

#: viewer/templates/edit/edit_relation_words.html:55
msgid "Please input and choise similar word any if you wanted."
msgstr "请输入或选择你需要的相似的单词"

#: viewer/templates/edit/edit_title.html:23
#: viewer/templates/found/found_inputbox.html:5
#: viewer/templates/word_card/word_card_title.html:24
msgid "Input word..."
msgstr "输入单词..."

#: viewer/templates/filter.html:9
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: viewer/templates/filter_form.html:14
msgid "Review type"
msgstr "复习类型"

#: viewer/templates/filter_form.html:16 viewer/templates/filter_form.html:41
msgid "All words"
msgstr "所有单词"

#: viewer/templates/filter_form.html:17
msgid "Review Word"
msgstr "已复习单词"

#: viewer/templates/filter_form.html:18
msgid "No Review"
msgstr "未复习单词"

#: viewer/templates/filter_form.html:28
msgid "All level"
msgstr "所有级别"

#: viewer/templates/filter_form.html:39
#: viewer/templates/study/study_hard_menu.html:22
#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:17
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#: viewer/templates/filter_form.html:42
msgid "Hard word"
msgstr "困难单词"

#: viewer/templates/filter_form.html:48
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: viewer/templates/found/found.html:4
#: viewer/templates/found/found_menu.html:10
#: viewer/templates/menu/left/found_menu.html:13
msgid "Found"
msgstr "发现"

#: viewer/templates/found/found_content.html:9
#: viewer/templates/found/resources_word_card.html:7
msgid "Sorry, cannot found any word"
msgstr "对不起，没有找到任何单词"

#: viewer/templates/found/resources.html:6 viewer/views/found.py:54
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: viewer/templates/found/resources.html:27
#: viewer/templates/found/resources.html:32
#: viewer/templates/study/study_review_menu.html:22 words/models.py:248
msgid "Review"
msgstr "复习"

#: viewer/templates/found/resources.html:39
#: viewer/templates/found/resources.html:44
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: viewer/templates/found/resources_wordlist.html:46
msgid "Show word card"
msgstr "显示单词卡片"

#: viewer/templates/found/resources_wordlist.html:54
msgid "Not in dictionary"
msgstr "未加入词典"

#: viewer/templates/found/resources_wordlist.html:64
#: viewer/templates/word_card/word_card_extra_footer.html:35
msgid "Add to review"
msgstr "添加至复习"

#: viewer/templates/found/wordlist.html:6
#: viewer/templates/found/wordlist.html:12
msgid "Wordlist"
msgstr "单词列表"

#: viewer/templates/found/wordlist.html:54
#: viewer/templates/word_card/word_card_extra_footer.html:31
msgid "Already in review"
msgstr "已加入复习"

#: viewer/templates/found/wordlist.html:58
msgid "Not in review"
msgstr "未加入复习"

#: viewer/templates/menu/left/menu.html:11
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: viewer/templates/menu/left/statistics_menu.html:20
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: viewer/templates/menu/left/study_menu.html:36
#: viewer/templates/study/study.html:4
msgid "Study"
msgstr "学习"

#: viewer/templates/menu/right/debug.html:5
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: viewer/templates/menu/right/help.html:6
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: viewer/templates/menu/right/language.html:10
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: viewer/templates/menu/right/menu.html:6
#: viewer/templates/menu/right/settings.html:6
#: viewer/templates/settings/settings.html:4
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: viewer/templates/menu/right/search.html:5
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: viewer/templates/menu/right/user.html:8
#: viewer/templates/registration/register.html:5
#: viewer/templates/registration/register.html:43
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: viewer/templates/menu/right/user.html:17
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: viewer/templates/menu/right/user.html:24
#: viewer/templates/registration/login.html:5
#: viewer/templates/registration/login.html:24
#: viewer/templates/registration/register.html:45
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: viewer/templates/registration/login.html:13
#: viewer/templates/registration/register.html:20
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: viewer/templates/registration/login.html:19
#: viewer/templates/registration/register.html:29
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: viewer/templates/registration/register.html:9
msgid "Notice: already logon user "
msgstr "提示： 该用户已登陆"

#: viewer/templates/registration/register.html:13
msgid "Create superuser"
msgstr "创建超级用户"

#: viewer/templates/registration/register.html:38
msgid "Password Again"
msgstr "重复密码"

#: viewer/templates/registration/register.html:45
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户了？"

#: viewer/templates/settings/settings_backup.html:15
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: viewer/templates/settings/settings_backup.html:34
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: viewer/templates/settings/settings_phonetic.html:21
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: viewer/templates/settings/settings_phonetic.html:31
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:16
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:18
msgid "Extracting"
msgstr "解压中"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:20
msgid "Moving"
msgstr "移动中"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:22
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:28
msgid "Current version is "
msgstr "当前软件版本是"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:33
msgid "Your software is up to date."
msgstr "软件已是最新"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:37
msgid "Have new version of "
msgstr "有新版本"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:47
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:57
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: viewer/templates/settings/settings_update.html:67
#: viewer/templates/settings/staff_settings.html:28
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: viewer/templates/settings/staff_settings.html:2
msgid "Staff settings"
msgstr "管理员设置"

#: viewer/templates/settings/staff_settings.html:7
msgid "Download phonetics"
msgstr "下载发音"

#: viewer/templates/settings/staff_settings.html:17
msgid "Backup restore"
msgstr "备份还原"

#: viewer/templates/settings/user_settings.html:2
msgid "User settings"
msgstr "用户设置"

#: viewer/templates/settings/user_settings.html:7
msgid "Study Mode"
msgstr "学习模式"

#: viewer/templates/settings/user_settings.html:29
msgid "Alert Delete Word"
msgstr "警告删除单词"

#: viewer/templates/settings/user_settings.html:39
msgid "Alert Delete Review"
msgstr "警告删除复习"

#: viewer/templates/settings/user_settings.html:49
msgid "Alert Delete Paraphrase"
msgstr "警告删除释义"

#: viewer/templates/settings/user_settings.html:59
msgid "Alert Reset Review"
msgstr "警告重置复习"

#: viewer/templates/statistics/coming.html:5
#: viewer/templates/statistics/coming.html:12
#: viewer/templates/statistics/statistics_menu.html:19
msgid "Coming"
msgstr "来临"

#: viewer/templates/statistics/coming.html:20
#: viewer/templates/statistics/count.html:26
#: viewer/templates/statistics/date.html:5
#: viewer/templates/statistics/date.html:12
#: viewer/templates/statistics/statistics_menu.html:29
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: viewer/templates/statistics/coming.html:21
#: viewer/templates/statistics/count.html:27
#: viewer/templates/statistics/date.html:23
#: viewer/templates/statistics/error.html:21
#: viewer/templates/statistics/level.html:21
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: viewer/templates/statistics/coming.html:22
#: viewer/templates/statistics/count.html:28
msgid "Weekday"
msgstr "星期"

#: viewer/templates/statistics/count.html:5
#: viewer/templates/statistics/count.html:12
#: viewer/templates/statistics/date.html:16
#: viewer/templates/statistics/statistics_menu.html:24
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: viewer/templates/statistics/count.html:16
msgid "Dictionary count"
msgstr "字典数量"

#: viewer/templates/statistics/count.html:19
msgid "Review count"
msgstr "复习数量"

#: viewer/templates/statistics/date.html:22
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: viewer/templates/statistics/error.html:5
#: viewer/templates/statistics/error.html:12
#: viewer/templates/statistics/statistics_menu.html:39
#: viewer/views/statistics.py:69
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: viewer/templates/statistics/error.html:20
#: viewer/templates/statistics/level.html:20
msgid "Times"
msgstr "次数"

#: viewer/templates/statistics/level.html:5
#: viewer/templates/statistics/level.html:12
#: viewer/templates/statistics/statistics_menu.html:34
#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:15
#: viewer/views/statistics.py:41
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: viewer/templates/study/study_content.html:14
#, python-format
msgid "You have %(count)s word need %(study_description)s!!!"
msgstr "你有%(count)s个单词需要%(study_description)s！！！"

#: viewer/templates/study/study_content.html:22
msgid "Start Study"
msgstr "开始学习"

#: viewer/templates/study/study_content.html:33
msgid "You have word need review after"
msgstr "复习单词需要等待"

#: viewer/templates/study/study_content.html:40
msgid "Days"
msgstr "天"

#: viewer/templates/study/study_content.html:58
msgid "You do not have any word need review!!!"
msgstr "没有单词需要复习"

#: viewer/templates/study/study_practice_menu.html:11
msgid "Practice"
msgstr "练习"

#: viewer/templates/translations.html:3
msgid "Collins words"
msgstr "柯林斯词汇"

#: viewer/templates/translations.html:5
msgid "Star1"
msgstr "一星级"

#: viewer/templates/translations.html:7
msgid "Star2"
msgstr "二星级"

#: viewer/templates/translations.html:9
msgid "Star3"
msgstr "三星级"

#: viewer/templates/translations.html:11
msgid "Star4"
msgstr "四星级"

#: viewer/templates/translations.html:13
msgid "Star5"
msgstr "五星级"

#: viewer/templates/translations.html:15
msgid "Examination words"
msgstr "考试词汇"

#: viewer/templates/translations.html:17
msgid "English translator"
msgstr "英语翻译"

#: viewer/templates/translations.html:19
msgid "Three levels of translation 1"
msgstr "三级笔译上"

#: viewer/templates/translations.html:21
msgid "Three levels of translation 2"
msgstr "三级笔译下"

#: viewer/templates/translations.html:23
msgid "Second level translation outline"
msgstr "二级翻译口笔译大纲"

#: viewer/templates/translations.html:25
msgid "GRE"
msgstr "美国研究生入学考试"

#: viewer/templates/translations.html:27
msgid "CET4"
msgstr "四级词汇"

#: viewer/templates/translations.html:29
msgid "CET6"
msgstr "六级词汇"

#: viewer/templates/translations.html:31
msgid "High School"
msgstr "高考词汇"

#: viewer/templates/translations.html:33
msgid "IELTS"
msgstr "雅思词汇"

#: viewer/templates/translations.html:35
msgid "Middle school"
msgstr "初中词汇"

#: viewer/templates/translations.html:37
msgid "Postgraduate"
msgstr "考研词汇"

#: viewer/templates/translations.html:39
msgid "TEM4"
msgstr "专四词汇"

#: viewer/templates/translations.html:41
msgid "TEM8"
msgstr "专八词汇"

#: viewer/templates/translations.html:43
msgid "TOFEL"
msgstr "托福词汇"

#: viewer/templates/translations.html:45
msgid "Profession words"
msgstr "专业词汇"

#: viewer/templates/translations.html:47
msgid "Human resources"
msgstr "人力资源"

#: viewer/templates/translations.html:49
msgid "Chemistry"
msgstr "化学"

#: viewer/templates/translations.html:51
msgid "Astronomy"
msgstr "天文学"

#: viewer/templates/translations.html:53
msgid "Medicine"
msgstr "医学"

#: viewer/templates/translations.html:55
msgid "Architecture"
msgstr "建筑"

#: viewer/templates/translations.html:57
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: viewer/templates/translations.html:59
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: viewer/templates/translations.html:61
msgid "Qsbdc words"
msgstr "轻松背单词"

#: viewer/templates/translations.html:63
msgid "Level words"
msgstr "分级单词"

#: viewer/templates/translations.html:65
msgid "Level 01"
msgstr "第一级"

#: viewer/templates/translations.html:67
msgid "Level 02"
msgstr "第二级"

#: viewer/templates/translations.html:69
msgid "Level 03"
msgstr "第三级"

#: viewer/templates/translations.html:71
msgid "Level 04"
msgstr "第四级"

#: viewer/templates/translations.html:73
msgid "Level 05"
msgstr "第五级"

#: viewer/templates/translations.html:75
msgid "Level 06"
msgstr "第六级"

#: viewer/templates/translations.html:77
msgid "Level 07"
msgstr "第七级"

#: viewer/templates/translations.html:79
msgid "Level 08"
msgstr "第八级"

#: viewer/templates/translations.html:81
msgid "Level 09"
msgstr "第九级"

#: viewer/templates/translations.html:83
msgid "Level 10"
msgstr "第十级"

#: viewer/templates/translations.html:85
msgid "Level 11"
msgstr "第十一级"

#: viewer/templates/translations.html:87
msgid "Level 12"
msgstr "第十二级"

#: viewer/templates/translations.html:89
msgid "Level extra"
msgstr "扩展级"

#: viewer/templates/translations.html:91
msgid "Level phrases"
msgstr "分级词组"

#: viewer/templates/word_card/word_card_extra_footer.html:39
msgid "Add to dictionary"
msgstr "添加至词典"

#: viewer/templates/word_card/word_card_extra_header.html:34
msgid "Youdao"
msgstr "有道"

#: viewer/templates/word_card/word_card_extra_header.html:37
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: viewer/templates/word_card/word_card_phonetic.html:16
msgid "Phrase"
msgstr "词组"

#: viewer/templates/word_card/word_card_phonetic.html:21 words/models.py:72
#: words/models.py:98 words/models.py:125 words/models.py:155
#: words/models.py:176
msgid "Word"
msgstr "单词"

#: viewer/templates/word_card/word_card_relation_words.html:41
msgid "Word rank"
msgstr "单词级别"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:21
msgid "Review Times"
msgstr "复习次数"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:23
msgid "Right Times"
msgstr "正确次数"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:27
msgid "Error Times"
msgstr "错误次数"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:29
msgid "Skip Times"
msgstr "跳过次数"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:33
msgid "Reset Times"
msgstr "重置次数"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:39
#: words/models.py:45
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:41
#: words/models.py:182
msgid "First Time"
msgstr "加入时间"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:45
#: words/models.py:186
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:47
#: words/models.py:190
msgid "Review Time"
msgstr "复习时间"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:52
#: words/models.py:49
msgid "Refresh Time"
msgstr "刷新时间"

#: viewer/templates/word_card/word_card_review_information.html:55
#: words/models.py:195
msgid "Hard Time"
msgstr "困难时间"

#: viewer/templates/word_card/word_card_study_buttons.html:15
#: words/models.py:102 words/models.py:263
msgid "Paraphrase"
msgstr "释义"

#: viewer/templates/word_card/word_card_study_buttons.html:20
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: viewer/templates/word_card/word_card_study_buttons.html:25
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: viewer/templates/wordlist.html:7 words/apps.py:10 words/models.py:73
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: viewer/templates/wordlist.html:23
msgid ""
"There are no any words, go to study or change filter settings then try "
"again!!!"
msgstr "没有任何单词，去学习看看或者修改过滤器设置，然后重试！！！"

#: viewer/templatetags/words_tag.py:82
msgid "UK"
msgstr "英音"

#: viewer/templatetags/words_tag.py:84
msgid "US"
msgstr "美音"

#: viewer/views/edit.py:51
msgid "Word not exists."
msgstr "没有找到该单词"

#: viewer/views/edit.py:57
msgid "Delete word success."
msgstr "删除单词成功"

#: viewer/views/edit.py:67
msgid "Review not exists."
msgstr "复习不存在的"

#: viewer/views/edit.py:73
msgid "Remove review success."
msgstr "移除复习成功"

#: viewer/views/edit.py:85
msgid "Paraphrase not exists."
msgstr "释义不存在"

#: viewer/views/edit.py:91
msgid "Remove Paraphrase success."
msgstr "移除释义成功"

#: viewer/views/edit.py:115 viewer/views/edit.py:247
msgid "Cause application design, this word can not add in directory."
msgstr "由于程序设计因素，该单词不允许添加至词典"

#: viewer/views/edit.py:123 viewer/views/study.py:78
msgid "Word not found."
msgstr "没有找到该单词"

#: viewer/views/edit.py:140
msgid "Add to dictionary success."
msgstr "添加至词典成功"

#: viewer/views/edit.py:158
msgid "Add to review success."
msgstr "添加至复习成功"

#: viewer/views/edit.py:183 viewer/views/edit.py:235 viewer/views/edit.py:316
#: viewer/views/edit.py:334 viewer/views/edit.py:358 viewer/views/edit.py:382
msgid "Word does not exists!!!"
msgstr "没有找到该单词"

#: viewer/views/edit.py:189 viewer/views/edit.py:284
msgid "Paraphrase type invalid."
msgstr "词性不存在"

#: viewer/views/edit.py:195 viewer/views/edit.py:290
msgid "Paraphrase content must not empty."
msgstr "释义内容不能为空"

#: viewer/views/edit.py:203
msgid "Paraphrase already exists."
msgstr "释义已存在"

#: viewer/views/edit.py:208
msgid "Add paraphrase success."
msgstr "添加释义成功"

#: viewer/views/edit.py:241
msgid "Word title must not empty!!!"
msgstr "单词标题不能为空"

#: viewer/views/edit.py:253 viewer/views/edit.py:268
msgid "Save word title success."
msgstr "保存单词标题成功"

#: viewer/views/edit.py:259
msgid "Word title already exists!!!"
msgstr "单词标题已存在"

#: viewer/views/edit.py:278
msgid "Paraphrase does not exists."
msgstr "释义不存在"

#: viewer/views/edit.py:308
msgid "Save paraphrase success."
msgstr "保存释义成功"

#: viewer/views/edit.py:321
msgid "Refresh word failure!!!"
msgstr "刷新单词失败"

#: viewer/views/edit.py:326
msgid "Refresh word success."
msgstr "刷新单词成功"

#: viewer/views/edit.py:350
msgid "Save equal words success."
msgstr "保存相等单词成功"

#: viewer/views/edit.py:374
msgid "Save similar words success."
msgstr "保存相似单词成功"

#: viewer/views/edit.py:397
msgid "Save related words success."
msgstr "保存相关单词成功"

#: viewer/views/edit.py:406
msgid "Review does not exists"
msgstr "复习不存在的"

#: viewer/views/edit.py:414
msgid "Reset review success."
msgstr "重置复习成功"

#: viewer/views/settings.py:93
msgid "Save success"
msgstr "保存成功"

#: viewer/views/settings.py:180
msgid "Backup {} success."
msgstr "备份 {} 成功."

#: viewer/views/settings.py:194
msgid "Restore file does not exists."
msgstr "还原文件不存在"

#: viewer/views/settings.py:201
msgid "Restore {} success."
msgstr "还原 {} 成功."

#: viewer/views/study.py:31
msgid "study"
msgstr "学习"

#: viewer/views/study.py:72
msgid "Wrong approach"
msgstr "错误的访问"

#: viewer/views/study.py:80
msgid "Word not vaild to this study method"
msgstr "该单词现在不可学习"

#: viewer/views/study.py:83
msgid "Title is Empty"
msgstr "单词名称为空"

#: viewer/views/study.py:130
msgid "review"
msgstr "复习"

#: viewer/views/study.py:159
msgid "Conquer hard"
msgstr "克服困难"

#: viewer/views/study.py:189
msgid "practice"
msgstr "练习"

#: words/models.py:28 words/models.py:31 words/models.py:39
msgid "WordType"
msgstr "单词类型"

#: words/models.py:32
msgid "WordTypes"
msgstr "单词类型"

#: words/models.py:40
msgid "Equal word"
msgstr "相等的单词"

#: words/models.py:41
msgid "Similar word"
msgstr "相似单词"

#: words/models.py:42
msgid "Related word"
msgstr "相关单词"

#: words/models.py:53
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: words/models.py:58
msgid "Star"
msgstr "星级"

#: words/models.py:86 words/models.py:89 words/models.py:97
msgid "ParaType"
msgstr "释义类型"

#: words/models.py:90
msgid "ParaTypes"
msgstr "释义类型"

#: words/models.py:99
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: words/models.py:103
msgid "Paraphrases"
msgstr "释义"

#: words/models.py:112 words/models.py:116 words/models.py:124
msgid "PhoneticType"
msgstr "发音类型"

#: words/models.py:117
msgid "PhoneticTypes"
msgstr "发音类型"

#: words/models.py:128 words/models.py:141
msgid "Phonetic"
msgstr "发音"

#: words/models.py:142
msgid "Phonetics"
msgstr "发音"

#: words/models.py:151 words/models.py:159
msgid "Rank"
msgstr "等级"

#: words/models.py:160
msgid "Ranks"
msgstr "等级"

#: words/models.py:169 words/models.py:256
msgid "User"
msgstr "用户"

#: words/models.py:199
msgid "Hard mark"
msgstr "困难标记"

#: words/models.py:204
msgid "Review level"
msgstr "复习等级"

#: words/models.py:209
msgid "Review times"
msgstr "复习次数"

#: words/models.py:214
msgid "Review right times"
msgstr "复习正确次数"

#: words/models.py:219
msgid "Review skip times"
msgstr "复习跳过次数"

#: words/models.py:224
msgid "Review error times"
msgstr "复习错误次数"

#: words/models.py:229
msgid "Review status"
msgstr "复习状态"

#: words/models.py:234
msgid "Reset times"
msgstr "重置次数"

#: words/models.py:249
msgid "Reviews"
msgstr "复习"

#: words/models.py:261
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: words/models.py:262
msgid "Dictation"
msgstr "听写"

#: words/models.py:267
msgid "Settings Study Mode"
msgstr "设置学习模式"

#: words/models.py:272
msgid "Settings Alert Delete Word"
msgstr "设置警告删除单词"

#: words/models.py:277
msgid "Settings Alert Delete Review"
msgstr "设置警告删除复习"

#: words/models.py:282
msgid "Settings Alert Delete Paraphrase"
msgstr "设置警告删除释义"

#: words/models.py:287
msgid "Settings Alert Reset Review"
msgstr "设置警告重置复习"

#: words/models.py:297
msgid "UserProfile"
msgstr "用户配置"

#: words/models.py:298
msgid "UserProfiles"
msgstr "用户配置"
